【飛雞】印尼crew話酒店泳池細過佢屋企果個

話說早排同個印尼gay crew飛雅加達
然後我話我一陣想去泳池游水
佢輕描淡寫咁講：「個泳池細過我屋企果個。」
Me：
佢繼續話：我們好多都係唔洗做都得，只係我地護照去好多地方要visa，做crew就可以周圍去又唔洗visa... 係呢，你哋要俾家用架嘛，我地唔洗
Me：

原來我份工對佢地黎講係生活態度，我而我黎講係無咁痛苦嘅生存之道

有錢唔做美加人？去邊都得

有錢怕咩做visa?
畀錢人搞都得啦

佢地嘅有錢應該係相對當地嘅窮人
我估佢地起豪宅連泳池都係等於我地嘅首期
同樣嘅人工 我係香港買唔到樓 佢夠洗夠用